[gay]送考生一程的跑道的心事分享區（78）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
2017 dse中國語文考卷一套

自取頭白

喜熊留名

我可以蒙頭 最多計八折

我要我要

Lm

召喚喜高瘦巴打

pmed

一句野有兩個的 好怪
btw留名

柒頭留名

召喚所有喜熊巴打

唔係心情討論區已經算係咁

成日出去食，買多左野約多左人

我喜

我男朋友小鳥胃架

xx的心事分享區本來就怪

你無錢會慳，慳埋都係少
有錢會大洗，搵多都係少
明未？

過啲咁嘅生活

我願意

學中文啦

想見多啲朋友

塊面唔可以擺上黎 擺依到

幾勁喎

好想灑啲鹽上去再用條脷奶下奶下

交比你奶

不了 叫你老婆奶

你又想講咩呀今次

第一次整加上單手塊面又好重 整得好核突

返工之後都好少約人
因為好攰 放假想係屋企休息

另一個原因係本身無朋友

你讀書諗去旅行，唔平唔去
我一飛就歐洲你話死唔死
體驗到咩叫大洗

我老婆緊係比第二啲位佢奶啦

打機囉

腳仔到此一遊

app

係到識

LIHKG

唔識溝通又無人hi

你會唔會放相？

Hi

嘩幾耐以前

呢排無

hi

咁都18加

熊

可以

下次唔好有兩個的啦 夜空

我條眉毛同眼睫毛真係好靚
16年冇修過冇雜毛唔粗唔幼長度岩岩好間唔中都有人問係咪修左眉
眼睫毛又長又密又翹

今個月有3千洗
2千返工洗費 仲有1千睇雞容
本身想買玩具 宜家買唔到

買咩玩具

有咩陰影 話比哥哥知

麻美

唔要個頭有無折

折完咪又係貴

點解 永遠起屋企
張床都吸左我埋去

我想比佢抽

如果正既話

咁咪好囉

想買高達，但砌完無位放

買間大啲既屋咪得囉

首先

如果而家先同男神講自己鍾意佢，我而家會唔會變左做幸福少奶奶呢

我有錢養仔算啦 養高達

正唔正先
正既抽我水 應該係我汁到

JJ佬？

汁

冇人留意我啲眼睫毛

4.5/10

@魚仔

[img]圖片網址 [/img]？

筍盤

唔記得執點寫

正嘅洗唔洗抽你水

有冇人熟悉勞工法例

404 not found

無圖點討論

鬼掩眼唔得呀

鬼佬口味唔同啲

小糖自戀又自卑

到最後會自大
好似係

姐係變夜空

不了

有鬼佬hi 我嫁
雖然都係阿叔

d 人hi 完 問你有咩興趣
我真係唔識答
因為我無咩興趣 好悶

Sex~

Looking for?

覺得靚唔代表要分享

sex partner

fds only

add my tg and fun now

然後dead air

added

Added 3P?

試過答完looking for fd 之後，真係無再講嘢

How are you?

真係試過同mb 傾數學
痴撚線

I'm fine and you?

I am fine and you ?

Fine too fun now ?

good. fun?

c u TMR

address

仲有好多都hi 完hi返佢 無再應機
諗住係咪禁錯人

呢個又係靈異事件

同埋我覺得大家都係香港人，用英文溝通係咪高級啲？

Well educated?

graduated from UCLA

fun ?

let's do it

Fuck you with my cert

cert play

fuck me right now

下賤嘅人先用中文

me speaking very Goodest engilsh

持巴 辭職要計數？
少少認知，唔熟
不過可以幫你問

Yes i agger with you

Me too
you speak English fuck me ok?

no problem

pm me your face pic and address

Pmed
Plz big power fuck me

replied

我啲口味咁特別
係咪唔洗驚搵唔到人要

覺得濕氣好重

係咪我出現幻覺

唔係

好濕好焗

好唔舒服

dick pic here

fat dick…

正

今晚唔知會唔會又有熊出沒

屌 出門前唔記得關香薰機 成房都係蜜桃味

where

會增加性慾

Tumblr見到
17歲……好撚脆 由15歲已系學校比人砌

蜜桃關咩事

Link?

持巴
有研究過
讀blaw個陣都有接觸
睇下我解唔解答到你

1搵唔搵到
2你岩唔岩人地
3夾唔夾
你覺得呢?

你驚就要驚你睇唔睇得開
你依個思想好難有人頂到

又熱

啲人擺條撚入個白色嘅波係咩黎

有啲會兩三個app一齊add添
會唔知係同一個人咩

飛機杯

麻麻

波黎嫁

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

波型飛機杯

冇事啦攪掂左 麻煩了

我想問下最近呢幾日係咪有單一班Gay既啪藥扑野比人捉左上報紙

咁就好了

中田

但啲po話煙喎

我唔知

有無圖

怕

好似係毒品黎? 定類似rush既野
吸完會暈暈地同high

冰毒？

唔似17

點解用係條撚到
唔係自己吸嫁咩

唔知，有似話係擦落性器官到等佢敏感啲

佢好熱，有無人幫幫手？

熊叔叔嚟

來人 閹左佢

揸爆佢

你自己嚟

Come come kitty kitty you're so pretty pretty
Come come kitty kitty stay with me
Kakakakakawai

我幫佢奶乾全身d 汗

完全係啲醜人自以爲可愛嘅相

IG:kenlawhc

唔奶

咁嚴重

5p

如果條友係我同校啲人 我會拎去比我啲fd睇
「做乜鳩呀 佢係咪以為自己好靚好q」

Friday

莊莊

呢啲算唔算迷你熊？

乖
唔開心去睇下笑話睇下喊唔喊得出

番個教即刻推左咁多

睇呢個

呢張ok

一咪巴
一持巴
一貝貝
一腳仔
一豆奶
一creampie
一本六
一學牌
一
一

有無咁多呀

成班扮野

想唔認數？

熊

有無狼呀

證明自己係一先

係你面前呀？不了

狼？

btw @六十六

幾好幾好

好正條人魚線

GOOD GOOD

@六十六
佢最愛的韓仔

我0黎

幾好笑

第一個已經笑咗好耐

一早follow 左 唔收貨

我都係立即瞓覺好啲

做咩呀

啲韓仔好瘋狂

軍勞緊係啦

冇事
都係身體多病痛啫

啲尖叫聲真係

睇中醫 ？

可能本身已經有

我媽食花蛇丸好咗
可以參考下

好撚淫

清者自清

攬攬

濁者自濁

屌 J毛毛囊發炎

比我幫你睇下

想飲酒

係J毛啲皮膚有好似蚊咬咁既野 痕既 但接觸到佢會痛 有含膿

睇醫生啦

自己有搽好多消毒酒精係J毛度 好怕有細菌

緊急召喚魚仔

因為自己有修毛既習慣 我怕係個鉗 較剪唔乾淨

但就咁搽酒精會唔會有反效果？

見到打仗 啲人吸左啲生化武器好辛苦 心好痛

庸人自擾

？

晚上好

咁夜都有人

你好

Sleep is for the weak

有時係度諗，如果佢比屋企人逼婚點算

無得算 一係出櫃一係打死都唔結

終於準時出門口
成兩三個禮拜冇準時過

我會講
你唔介意無人養老你可以繼續
再嚟料直接叫律師搞封脫離父子關係

答佢，仔都溝唔到點溝女

陰蝨

ur face

尋日執下屋先搵到二十年人都未睇過嘅家庭相簿。睇番父母仲一齊嘅笑容，同大佬一齊玩嘅天真爛漫。原來我都唔係無童年，只係遺忘掉

早晨

同貞操一樣唔見左

有咩好睇

…

用娥羅納英

白花油搽j

爽

當回憶係幸福嘅點回想都唔會「嫌3」

M

搽完1次持久力係咪會大增

腳腳試下
求驗後報告

搽完吹風扇

啱呀

望完舊相就會孝順

一熱就好想剪頭髮

剪完咪又係咁

你試過

腳仔持久力係咪唔夠

冇咁熱

平頭

剪完咪又一大pat陰

短左薄左

由好大pat變大pat

試下先

前幾日剪頭髮剪咗啲陰，而家好似前額空leu leu

露額派

你要持久力做咩

不gel頭 無辦法

一見到剪頭髮post，就知係某糖發功

cute

安德魯

之後係禿頭

星期五啦

禿頭中田

你係咪對中田好有興趣

Pmed

遲大到添

張家朗好野 張家朗好勁 張家朗都算幾靚仔
好勁 好叻呀

今日係覺自己都唔係好肥唔係好醜既一日

@小糖

因有自信，所以美麗

我很醜

無自信
唔係好醜都係醜

糖 的一生

介紹我識快啲

好中，但係叫佢睇醫生又唔睇
我無計了

我都唔識

有冇仔仔可以介紹我識？

有
他名字叫豆奶
快pm 他

fun fun fun fun

tg here

Added

呃人嘅
Check 左

P!nk Funhouse

莓仔做咩呀？

無呀

完全無動力返學

Nothing

Same 但我會返學
刷返啲存在感

返學又要遇到瘟神

muijai2036

好彩無朋友

又見到壯熊

你唔似囉

agger

我都覺自己唔似
但我真係

你似係好多朋友

就係似囉..
唔識社交 社交好攰

又要打丁

你唔社交 社交都會黎搵你

攰，唔 打

應對還好 但返到屋企會好攰

岩岩睇人presant見到人地講得非常好 但發現到佢都手震

講得差又手震

其實都要睇對手 對方岩傾還好 唔岩嘴型會好攰

唔知係咪因爲儲錢食少左
輕左四磅

其實識既話題 我都可以講好多
但要思考個過程好攰
如果真係同好朋友個啲 我唔會帶腦就唔攰

或者咁諗 其實每個人 無論講得好唔好都會震
係睇你演技有幾好 可以將你既淆底演成 有自信

唔帶腦我會狂得罪人
雖然帶左都成日講錯野

好羨慕英文講得好聽既人

出到成地水

又未到成地水既

可能因為我英文仲差過小糖掛

Same name next door

你地做左 appraisal 未加幾多人工？

廢既 等左五分鐘都入唔到去

你有冇幫佢手？

姦巴爹
Waiting
Just one more minute wait wait wait don't go

有幾個女中同上埋個啲公司上堂
學咩商業理論
未讀過嘅聽落好真
其中一個本來就必屎撚
上左一半已經拎袋走，d theories 錯晒 歪曲晒

800
但花紅有倍半人工

Wait佢老母呀 我等到訓著啦

咁聽下我講野睇下會唔會成地水

屌個大陸人可唔可以練下先出黎presant照讀個ppt都算
1970年讀做2970年 做乜撚野呀

撞數字 你又有老公不了

痕點先

小個競爭對手唔好咩

個教授懶得講書 時間又太多 話加分比人presant(非必要)
到正式pre果陣 屌打佢啦 佢加左分都唔會夠我高囉

有個冇聯絡既小學同學開分身搵我
想sell保險又唔直接講 我問佢不如你直接講你想點
佢話冇呀 想搵返啲舊朋友 佢連我個名都講唔出
如果佢光明正大咁sell我 有料既我pass佢比母親大人又點話
懶係野咁又講唔出我個名

教授都係到禁電話 hea到呢

做尖做耐左 要遲到了

三個鐘堂 上左一個鐘多啲就放

做2016 reading part a
睇得明但諗唔到答案
睇黎我中英理解能力都好差

有凍奶茶走冰既茶記都是最好的

比杯熱嘅你

quiz 有兩題唔識

洗唔洗幫你加啲奶

廚房佬

飲下午茶

加白汁

M汁

咁嘆呀

放兩日假

放三日

好熱呀屌 啲櫻花開始開 去邊到睇好呢

兩日半

熊真係好cute cute

侵侵射完彈油價就加
我屌 但班仆街係抵炸嘅

識食

High ten ten ten ten tension

Are you okay?

he isn't

送隻可愛熊比大家

《High Tension》（日语：ハイテンション）是日本女子組合AKB48的第46張單曲，在2016年11月16日由國王唱片發行。

已射

Real Name: Angela Ziegler, Age: 37
Occupation: Field Medic, First Responder
Base of Operations: Zürich, Switzerland
Affiliation: Overwatch (formerly)

呀

摘去鮮花 然後種出大廈

在Oricon公信榜的推定銷售張數為81.3萬張，發行首日登上第一名。而因為此張單曲，AKB48的單曲累積銷量為3615.8萬張，超越B'z的3580.9萬張成為日本史上單曲總銷量榜第一。秋元康個人所填詞的單曲作品總銷量亦正式突破1億張（1億22萬6000張）[4]。

此單曲亦是繼《RIVER》，連續29張單曲獲得銷量週榜第一名，亦是AKB48自《變成櫻花樹》連續第24張銷量破百萬的單曲[5]。

又無洗衣機用

手洗

岩岩上天台浪衫

有冇人覺得《雷克雅未克》先係最正？

雷克

還記得櫻花盛開
誰期待跟你去做愛

美國9日交流團2萬變1萬5

去啦

Human trafficking 有乜 social cost

朋友唔去 唔啦
話咩上堂學美國文化
美國有咩文化可言 又唔係英國

好正

以為講個天好正

洗唔洗呀
仲係貴其實
自己買完平機票飛過去得唔得

小糖想跟我飛英國不？

包食宿又有野學
雖然我都唔去 朋友唔去

好多鬼佬同uncle呀屌

如果你地跟 4～3 正苦財政年度 通常都 4 5 月先做 6 7 月先派
如果係 1～ 12 都做左十世啦

我走之前果間 加 500蚊
1.1倍 bonus

食洋腸

又岩喎
不過高貴嘅小糖唔去真係浪費左人才

個個hunk網叫咩話

我咁高貴 要去英國

呢個岩嘅英國雖然廢 但係文化值得一學

洋腸夠大手感好

睇黎你食過唔少

洋腸

閃光對慣左 食慣左緊係覺得無特別

好雞喎加500成年先得13.1月糧？

有故事聽

啲人幾nice

加3%
1.1倍
真
我收到信我立即打比我上手經理
之後新經理話寫上去都要靠你出勤正常 (姐係同拎假 病假果啲掛勾) 我 即辭

然而 我真係算做足有餘
一個人做at least 四個人野

屌。真係有人嘅英文名用 cinderrella

我係the beast

下

哦…

藍色西裝紅色襪？？

聽個名都知係臭西港女
我又叫snow white先

我都有紅色襪

有呀 不過係果個朋友既黑歷史
Cinderella

好眼訓 有冇人可以幫我煮飯

冇

白汁焗意粉 ok ?

咩白汁

罐頭白汁

今闈考英文作文果個死左未？

btw 兩個人一齊整野食真係好正

兩個都唔識煮，無得整

加一位識煮既係中間

一齊煮公仔麵

學下，可以增進感情

今日好靜

今日放晏比朋友逼食m記
我：我覺得自己好大怨氣
友：feel到呀
因為我唔想食

同佢講

整焗野最簡單

中學雞嗰陣試過一星期食五日KFC

本身我地有食開固定一間
點知佢地今日出到去先講想食m記
我已經係咁講唔好啦我驚生暗瘡
點知都係食 如果係我學校個陣就講我就唔出去食係學校做功課算
最後叫左兩個包食

焗三文魚

著條轉粟米囉

啲肉都唔健康

咁唔通唔食咩

焗薯仔

分開食

食包皮 開心咩

你去第二間餐廳食

一個人

試過一次咋

一個人食乜好

食嗰lunch 姐

我都好想番去同愛人一齊整野食 佢煮意粉幾okay
我可以煎牛 跟住爆瘡

依d真係唔走對唔住自己

放晏lunch時段自己食好撚慘

然後配紅酒

跟住

食乜都得啦
一個人去旅行都係咁

我今日諗唔到食咩揀左就近嘅板長喎 lunch
Sushi 🍣 only
$118
番工後大洗嘅表現

一次半次未當就下同學仔囉 中學既朋友大多數都係成世人既朋友仔黎
比我揀我會揀朋友>暗瘡 雖然暗瘡真係好煩

咁返屋企都係自己食

我琴日都走咗去無敵家
但真心麻麻

好毒架咪食咁多啦
雖則早兩日落左太子間港式扒房食
好食 都係 兩舊

我屋企元朗我返天水圍

大家個腦係咪剩係得呢D野

我都揀左朋友>暗瘡啦
我大可以返學校

依家唔知食乜好
前晚食譚仔 琴晩食m記。。今晩。。

浪漫少少
無論你有幾多瘡 我都會用個嘴幫你啜出黎

無敵家香港有咩
日本果間好食呀 果次好彩唔洗排隊

咁就接受左佢啦

忽然覺得自己公司好似幾好
唔講點加法，會自爆
同事A 一年加左20% 出左2+

我當冇睇過

佢地係

Eat McDonald tonight

Eat mum cook ge rice tonight

最瘋狂試過食咗200

希望今餐唔會有燒賣嘅出現

Mum OT

琴日真係食左燒賣

Come share some with you la

我都o咗琴日見到
上環有

唔通我地同一個老母嘅？

我自己買

今晚食咩好呢

下次搭過黎同我食
me 2 hrs lunch

屌你
我都有個半鐘

Colleague?

公仔麵好食

距離咁遠

大公司 ga ma you

我細呀

幾錢碗 好想去日本瘋狂食野
大板心齋橋有個食回轉壽司既 超平 食一座山都仲得
係食蟹果到對面
果到間西餐廳都超級好食

Me too wor
細係幾多人
中小又？
中呢？
大？

一人公司

6x7x
我都想去

黎緊去東京食

等我6月又去試下先
係喇
咪有人大阪搭好遠去唔知邊到 outlet 嘅
可唔可以講多次
同同事傾緊outing 點玩法好

我淨講comsec依面間公司得9個人
其他話係同group嘅應該有2x個

你又去歐洲又去日本

六月尾係公司 outing
月頭先係自己歐洲

啲熊究竟發生咩事

個個都飛晒釘

真好

鏈爆佢地

歐個到內陸交通行程住宿都仲係未搞

屋企乜都冇

光合作用幫到你

我上黎你咪有豆奶飲

車都係跟公司去姐

要教訓佢地

性暗示

我又諗起個豆奶哥。

要自己落街買野食

歐洲呀

伯母在家

x2

後樓梯

大大力

萬一有人咁點算

食埋佢

咁開放

我鍾意

上黎溫書

試過係後樓梯玩好激

食咩好呢

咩衫係最吸引
我就話係打籃球啲波衫

宜家食好多人

lin lin 背心

細一個碼嘅tee

岩岩好嘅t

純色tee

訓醒有得食
不過屌佢老味 個底擺曬啲年糕

好肚餓

想當年

經過那些年 跟你重回那天暑假

救命

你當年激到嗌救命?

好刺激咁喎

純色tee不得了

青鬼有電話版

純黑純白

純白透Lin

仲有灰

好摸個隻質地仲正

好滑個隻

好悶

其實我覺得飛釘好柒

我都覺

Life is strange免費

緊身校服

fit 個種ok

大波ok

悶到落街買飯食

瘦就柒
大隻

一見到香港D官既新聞就好嬲

突埋對胸出黎

有得走好走

識唔識fing J

波衫真係好正
特登經過籃球場

咁仲唔做下運動

我覺得我始終都係會回流

點解

我未食
成日食左兩塊包 幾塊餅 一個杯麵
如果習慣定時食
定時定候就會肚餓
如果越食越少
慢慢就會習慣。。

操fit自己一來皮膚可以好D
二來你自己著衫都型仔D啦
搵一個自己enjoy既運動就好快上手

我唔鐘意運動

唉閃巴

出汗會小d暗

我有得揸就得了

跟朋友一陣去
做運動可以提高心情 出身汗真係會開心D架 你估我地個個都好鐘意熱辣辣成身汗又有陣味咩
二黎出少D瘡係真架 不過當然清潔要做足

我屋企我點都會番
不過我成家都好想我留係呢到
要我留係到我擰願死

返去同愛人一齊住囉

唔適用我
我做運動愈做愈躁

同朋友打波 身貼身 抽下水

同佢咁認真

已經唔係愛唔愛人既問題 係睇唔過眼智障可以上到咁高位 有料既人就要做足一世奴才 有理想有材華既人唔係出走其他地方就係比人抹殺
不過.. 人地走唔走係人地既自由
我呢D小市民又做到D咩

假以時日 不過做運動會愈做愈燥 係咪因為你唔鐘意個活動／D人咋?

係所有活動佢都唔鐘意

我唔鐘意運動咪愈做愈燥

你有冇試過架 咁多款

籃球好想打番

唉，識人好過識字

想打交

魚魚打唔打羽毛波

常見都試哂

向來關係一直都係比知識緊要

邊個發明星期六返工

過程係點 唔一定要係球類／有輸贏果D架喎
可以係跑步 慢跑都得架 行山 游水 游水可以shape body

神
因為7日得1日係休息

過程咪個運動點玩得我點玩

香港大學李國賢堂下體滴蠟相流出

真係冇任何一款有興趣?

睇返13年既相 個樣冇變 但啲衫超柒
唔怪之得前年去日本搵姐姐佢話我著衫終於似大學生
髮型又係好奇怪

冇
我係鐘意做靜態活動個啲人

有好多腳

運動好緊要架 再大個D 就會明 唔做個人會好快冇精神 做少少野好快會攰咁

老啦

拉哂去打靶就啱
比個學位其他人仲好

我想做運動呀,有冇人捉我去

無神論

我得游水同羽毛波係鍾意
星期日又可以游番水lu

Fing J咁基本你會唔會問人識唔識食飯？
識滴蠟先算係一門手藝

打呀

地球是HKU 領先

羽毛波 比D呀叔屈機

星期五 放工啦

俾你屈番我喇

TGIF

CC竟然會用 ICON,講野突然又正常左

瘋狂通宵打機

11點幾訓黑眼圈都深到離哂譜嘅我

我都好勁 個個第一眼見到我都講我黑眼圈好勁
一直都係咁 無得救

我打！！！

組隊組隊
我冇打6年

我成日都覺得之前嘅自己好

...
我打交咋

定期有打

你個啲係通頂唔訓
我係11點幾訓
公平咩

天生兩眼勁dup
仲要兩隻眼都唔對稱
又大眼袋
好柒

細個早訓已經係咁 唔關通頂事

我大眼袋大黑眼圈死魚眼大細眼
眼睫毛幾靚都救唔返

我好鐘意打人

All the single ladies
All the single ladies
Now put your hands up

虐待狂

你係牛咁眼

得啦講完未

我SM有齊

下

真識玩

唔 講野兜兜個圈都好聽啲
個fd話我好似女仔 又精打細算又貪靚
好過其他人一句「乜佢係男仔黎嫁咩」「乸型」萬倍

下咩

上

玩你

中

左

One two three one two three drink

給你的好 還要不要
答案我卻不敢揭曉

到剛才我未因為你流過一滴眼淚 點解要俾我聽到依首歌 開住歌詞對住唱 天花板流左滴水喎 係囉咁啱嘅

表達係一個學問...藝術...
但係我唔識

有個可以keep住whatsapp嘅人係好事定壞事
雖然我冇

我都唔係好識
唔識兜咪唔好用個啲字傾計

為愛情煩惱係咩感覺

我發覺好多0仔好情緒化
至少我識有好幾個都係咁
乜都要人氹 / 口裡說不

我唔係嫁

Sorry lor
我係最情緒化個個

有D 1仔都成日要人哄啦

得罪人自己都唔知
其實我淨係得呢到...

我冇聽過我有得罪過人嘅傳聞

唔那係呀

抽仔咁款

我成日扮嬲等老公氹

你老公rip

情趣呢啲野
不過我老公係好識照顧人

你老公真陰公

收皮啦

相相我有時都會嫁

訓醒

勁憎依d人

你唔係咪得

我同老公會輪流扮嬲互氹

你今晚係咪通頂

Pm la

好撚正

唔係
不過啱啱實在太攰

好爽

我岩岩都好攰，打左陣機又精神返

我
我唔笑死都要劏雞還神
唔開心真係一年一次少過生日

有一次食野
有人問我 乜你食咁小???
我答 減肥啊嘛...(口快快)
之後有人問我知唔知我串到人

總有一日小糖都有機會遇到架

好事
太多負能量真係

咁咪幾好
可以維持到個作息時間

同雞莊做朋友一定好歡樂

準備瞓

我以前都唔明
你大咗就明嘅啦

一巴巴摑死啲賤人

cute cute

香港大學李國賢堂下體滴蠟相流出

LIHKG @ Android

哇屌

莊莊岩唔岩玩

滴蠟就不了
不過想玩鞭同綁...

淫莊

識玩

個樣冇變

我要綁

好想綁住人坐 佢
仲要佢求我先比佢

我綁你

台仔真係

一次玩幾樣野
好邪惡

帶眼罩先最好玩

我要佢親眼望住我幾淫咁玩佢

無手

FF咗好多嘢
成日同班女仔朋友研究點玩男朋友

正呀
要求先有得

唔好喊啦

我見到EXP+10

留名跟進

留名觀察

你現在聚腳在BDSM 區

笑撚死

我好冷靜

垃圾文化

笑死咗

真爽定演技好？

帶飯返工好似整太多

增肥

唔食多兩啖邊有力做野

你試下咪知

高登肥婆論

心理測驗 (3)
今次係測你既夢想呀 4 張簡一張
A.
B.
C.
D.

抽到the sun

簡嫁

冇人理我

B

野球のユニフォーム姿で激交尾

可能1999
但真係好pure 好true

我對住自己條仔都會

好sweet

通常佢都唔會望番我

]

mk仔做韓星 嘩

好mk 咩

KING

理得佢 照j可也

肥既我要

持巴幾時post exsp d相上黎j下

好cute cute

KY準備

件band3 mk開左出黎 有非官方非飯拍都得先算啦
目測執得好勁下

整容？

唔通p圖咩

整 完全兩個人

好耐無試過有觸電既感覺啦.....

整完老咗會唔會有後遺症

人地身材幾好呀但係 我目標

睇遊戲王睇到五點

嬲

早抖

甜到漏

持哥哥又嬲D咩呀

A

我覺得係佢玻璃心

Sorry lor

收窄左鼻翼
好似有豐脣

後遺症詳見夏惠姨

點解有時學校做試場學生唔洗返學有時又要返學

我覺得佢係打得太多個啲透明質酸個類野

因為有時係借禮堂有時係借全校課室

咁點解有時借全校

屌 唔知醒

問棵樹

跑快啲

c

又唔洗
都遲到

個樣老到

遲小啲嘛

打大風 打到呼呼聲

定係閃閃你自己打鼻寒呀

好好笑喎 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

從前有三隻蝦 哈哈哈

唔好比風吹走呀

訓咗一陣就醒咗

入黎講吓你初戀教識左你啲咩

LIHKG @ Android

性格不合請盡快分手

冇初戀冇初吻

同老公打機打到兩點幾

thanks for sharing

瞓醒！
心情好似唔錯

c

識野

咩game？

Overwatch

邊到有link

唔識

Flirt 巴玩開咩

一齊玩

以前有玩神魔
依家玩單機game
rebuild/simcity/Plague Inc

Come on let us do control

Steam 個堆？

係呀，呢啲唔考反應能力
好怕玩槍game/war3 個類

全部模擬game黎

呢啲可以慢慢諗

食咩好

吹頭好麻煩

遊戲對海馬

War3 年代揮手

賣衫鋪啲鏡同燈光真係好唔可信
我試個陣覺得幾靚依加覺得好樣衰

war 3 玩 tower defense only

TD好玩
Solider/ element 最鍾意玩
其他圖冇咁常有

三國信長守城卡戰都有玩

咁應該係你眼光問題

一玩呢啲game就手殘

會員編號:
469514

透明質酸具有特殊的生物活性，且擁有無毒、低免疫反應、高生物相容、生物可分解以及人體可吸收等特性，所以也可用於眼睛外科手術、關節內注射液、傷口癒合、外科手術防黏劑。實驗證明，透明質酸也可以透過口服，進入人體血液、肌肉、硬骨組織堆積，排出體外的僅5%左右。另外，透明質酸也可用來進行皺紋的填補、臉部組織的調整，近年來亦使用在注射在龜頭內的龜頭增大手術上。

Pm me your steam then can play together wor

乜原來真係有咁嘅手術

我呀媽都話我條褲太短
我都覺

性感小短褲

element 好撚正

呢啲game 都可以多人玩咩？

Some other steam game la

L4d2

連續幾日都有唔同人話我面青青咁 但係我又唔多覺既

一路行啲人一路見到我大腿啲肉係到震

Wdf 小學生

係咪唔夠訓？

麥當勞叔叔

我應該短到同佢地有得比

係掛？ 我又唔覺自己面青喎

打少啲

性感

其實靚

我有條係中間果個再短一半
有時會長衫短褲 好似冇著咁

我接受唔到
利申 瘦底 香雞腳

好難打，好變態

不過著呢啲好講隻腳好唔好睇
利申腳唔靚

有意思咩

靚咩咁短

晏就要食包

Po左三次啦

但我奶 再肥啲就好

咪做囉

你有得奶咩

是但搵份兼職仲好過佢

呢個真，計返好似同最低工資差唔多

是但返啲19sales仲高人工

佢係咪有ig

收返埋啦好嗎？

麥當勞50根本唔係人打
通常係靠用泥冰龍卷風拖死佢地等其他人死黎贏

你岩邊啲

happy

即係冇 ？

聽日要返工啦

啲連鎖麵包鋪好貴
連麵包都冇錢買

返工最開心

非外貌協會表示好難有圖講岩邊type
除左洪永城

+1

屌有件衫寫我愛翠華

夏天為大地帶來美腿

洪永城

奶奶奶

Thx

原來有個type叫洪永城

1001

夏天為大地帶來臭狐

係汗呀

見到籃球場啲仔仔成身汗就好想幫佢抹返乾

奶乾就奶乾啦抹乾

抹乾咁簡單？

誠實的孩子

我來奶

好多壯熊

圖書館星期六多人過星期五